[{"question": "https://www.zhihu.com/question/300087400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300087400/answer/548394093", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u91cd\u8fd4\u8054\u5408\u56fd\u6ca1\u6709\u88ab\u5f53\u65f6\u7684\u4e94\u5e38\u4e00\u7968\u5426\u51b3\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305743619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305743619/answer/553324880", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u5fae\u535a\u5f00\u59cb\u53cd\u8f6c\u81ea\u5632\uff0c\u4f1a\u662f\u4e0b\u4e00\u4e2a\u5b59\u7b11\u5ddd\u6a21\u5f0f\u561b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20354735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20354735/answer/550371068", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8d77\u773c\u5374\u975e\u5e38\u8d5a\u94b1\u7684\u884c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52519133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52519133/answer/549346176", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8463\u660e\u73e0\u88ab\u514d\u53bb\u683c\u529b\u96c6\u56e2\u8463\u4e8b\u957f\uff0c\u4ec5\u5728\u683c\u529b\u7535\u5668\u4efb\u804c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289588888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289588888/answer/547940955", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5458\u5de5\u7684\u79bb\u804c\u6210\u672c\u5230\u5e95\u6709\u591a\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301624301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301624301/answer/547576040", "content": "\n\u628a\u5b69\u5b50\u9001\u53bb\u8ba9\u6768\u6c38\u4fe1\u7535\u51fb\u300c\u6cbb\u7597\u300d\u7684\u5bb6\u957f\u6709\u540e\u6094\u8fc7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294816251", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294816251/answer/533341193", "content": "\n\u91cd\u7537\u8f7b\u5973\u7684\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u60f3\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305235216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305235216/answer/552448125", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u52a8\u753b\u7535\u5f71\u300a\u6211\u60f3\u5403\u6389\u4f60\u7684\u80f0\u810f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30147821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30147821/answer/547504758", "content": "\n\u5de5\u4f5c\u540e\uff0c\u4f60\u609f\u51fa\u4ec0\u4e48\u804c\u573a\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306192313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306192313/answer/555798628", "content": "\n\u4f60\u600e\u4e48\u770b\u201c\u7537\u5b5020\u5e74\u540e\u62e6\u8def\u8fde\u6247\u8001\u5e08\u8033\u5149:\u8fd8\u8bb0\u4e0d\u8bb0\u5f97\u6211?\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30124471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30124471/answer/553161986", "content": "\n\u5982\u4f55\u79d1\u5b66\u5730\u60e9\u7f5a\u732b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305793523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305793523/answer/553178850", "content": "\n\u79d1\u5c14\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5982\u6b64\u70ed\u8877\u4e8e\u8ba9\u5e93\u91cc\u6253\u65e0\u7403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23681135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23681135/answer/555012845", "content": "\n\u6700\u5b64\u72ec\u7684\u804c\u4e1a\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21801600", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21801600/answer/502110345", "content": "\n\u600e\u6837\u8bc4\u4ef7\u5f20\u97f6\u6db5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21175572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21175572/answer/549606826", "content": "\nWindows \u4e0b\u6709\u4ec0\u4e48\u7528\u8fc7\u4e4b\u540e\u5c31\u79bb\u4e0d\u5f00\u7684\u51b7\u95e8\u8f6f\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306050036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306050036/answer/554137133", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u5f0f\u5947\u5e7b\u91cc\u7684\u7cbe\u7075\u8033\u6735\u5927\u591a\u90fd\u662f\u6a2a\u7740\u957f\u7684\uff0c\u800c\u897f\u5e7b\u7cbe\u7075\u5374\u5927\u591a\u90fd\u662f\u7ad6\u7740\u957f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269951583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269951583/answer/549294313", "content": "\n\u73b0\u5728\u5927\u5b66\u7684\u7814\u7a76\u751f\u590d\u8bd5\u771f\u7684\u90a3\u4e48\u9ed1\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296132052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296132052/answer/552007072", "content": "\n\u4e92\u8054\u7f51\u884c\u4e1a\u7684\u88c1\u5458\u6f6e\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u5f00\u59cb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293356522", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293356522/answer/537925239", "content": "\n\u5927\u90e8\u5206\u519c\u6751\u5bb6\u5ead\u80fd\u4e00\u6b21\u62ff\u51fa\u4e94\u5341\u4e07\u4e70\u623f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305280080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305280080/answer/549837526", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5e74\u4ec5 25 \u5c81\u7684\u5927\u7586 DJI \u5458\u5de5\u6216\u56e0\u8fc7\u52b3\u800c\u731d\u6b7b\u5bb6\u4e2d\uff1f\u516c\u53f8\u662f\u5426\u5e94\u5f53\u627f\u62c5\u8d23\u4efb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38300387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38300387/answer/546295919", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8111\u6d1e\u5927\u5f00\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268886169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268886169/answer/500126753", "content": "\n\u8ba1\u7b97\u673a\u5e94\u5c4a\u751f\u6708\u85aa\u5927\u591a\u662f\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22990035", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22990035/answer/516994093", "content": "\n\u732b\u5988\u5988\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53fc\u7740\u5c0f\u732b\u5f80\u4e3b\u4eba\u6000\u91cc\u585e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66651054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66651054/answer/516115974", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6210\u4e3a\u6e23\u5973\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303051017", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303051017/answer/536213430", "content": "\n\u5982\u4f55\u53d1\u73b0\u4e0b\u4e00\u4e2a\u5927\u8d8b\u52bf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38178765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38178765/answer/544959588", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b2c\u4e00\u773c\u5c31\u611f\u5230\u9707\u64bc\u7684\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306192313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306192313/answer/555367644", "content": "\n\u4f60\u600e\u4e48\u770b\u201c\u7537\u5b5020\u5e74\u540e\u62e6\u8def\u8fde\u6247\u8001\u5e08\u8033\u5149:\u8fd8\u8bb0\u4e0d\u8bb0\u5f97\u6211?\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299049740", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299049740/answer/534335135", "content": "\n\u5728\u4f60\u770b\u6765\u9524\u5b50\u624b\u673a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u6210\u529f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35935992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35935992/answer/507087406", "content": "\n\u5927\u5bb6\u6709\u54ea\u4e9b\u9047\u5230\u9a97\u5b50\u7684\u6709\u8da3\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62901108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62901108/answer/531884765", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u559c\u6b22\u5c0f\u73ab\u7470?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25084350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25084350/answer/546875619", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u652f\u6301\u6b7b\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299967228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299967228/answer/519898902", "content": "\n\u90ed\u5fb7\u7eb2\u548c\u66f9\u4e91\u91d1\u5230\u5e95\u8c01\u5bf9\u4e0d\u8d77\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297338840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297338840/answer/518304073", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5389\u5bb3\u7684\u9886\u5bfc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38316597", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38316597/answer/551748951", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u975e\u5e38\u552f\u7f8e\u6f02\u4eae\u7684\u6865\u6881\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36698240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36698240/answer/551812071", "content": "\n\u4e8c\u672c\u5b66\u6821\u7684\u5b66\u751f\u60f3\u8003\u7814\u5230211\u3001985\u5b66\u6821\u73b0\u5b9e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62972819", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62972819/answer/551653030", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c1\u8fc7\u6700\u597d\u770b\u7684coser\u957f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41182911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41182911/answer/547298187", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u3001\u8111\u6d1e\u5927\u5f00\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277065947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277065947/answer/537574311", "content": "\n\u5973\u5927\u5b66\u751f\u5bdd\u5ba4\u7684\u5173\u7cfb\u53ef\u4ee5\u53ef\u6015\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57633580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57633580/answer/551615087", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5168\u6821\u552f\u4e00\u7684\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297256783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297256783/answer/549217299", "content": "\n\u6211\u4eec\u73b0\u5728\u8bb8\u591a\u5e10\u53f7\u90fd\u5173\u8054\u4e86QQ\u5fae\u4fe1\uff0c\u5982\u679c\u817e\u8baf\u5012\u95ed\u4e86\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63869501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63869501/answer/502024529", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7528\u7684\u5b66\u4e60\u7c7bAPP\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278856885", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278856885/answer/538457042", "content": "\n2019\u8003\u7814\u5fc3\u6001\u5d29\u4e86\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285380335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285380335/answer/536718609", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u8ba4\u4e3a\u59dc\u6587\u7684\u7535\u5f71\u5f88\u626f\u6de1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301460945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301460945/answer/554669793", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56fd\u5185\u7684\u6e38\u620f\u516c\u53f8\u5403\u76f8\u8d8a\u6765\u8d8a\u96be\u770b\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304611853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304611853/answer/553540524", "content": "\n\u73b0\u4ee3\u6570\u5b66\u548c\u7406\u8bba\u7269\u7406\u5df2\u7ecf\u53d1\u5c55\u5230\u591a\u4e48\u4ee4\u4eba\u9707\u60ca\u7684\u6c34\u5e73\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50329254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50329254/answer/550309706", "content": "\n\u4f60\u5728\u65e0\u610f\u95f4\u77e5\u9053\u4e86\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64156877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64156877/answer/553255797", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u5de8\u578b\u56fd\u4f01\u89c4\u6a21\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\u5728\u56fd\u9645\u4e0a\u5904\u4e8e\u4ec0\u4e48\u5730\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21001143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21001143/answer/554065945", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u4eba\u7684\u53e3\u7891\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29688948", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29688948/answer/554692151", "content": "\n\u5728\u56fd\u4f01\u5de5\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305832467", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305832467/answer/555500622", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9a6c\u601d\u7eaf\u5173\u4e8e\u300a\u7b2c\u4e00\u7089\u9999\u300b\u7684\u8bfb\u540e\u611f\u53ca\u535a\u4e3b\u300c\u8863\u9526\u591c\u884c\u7684\u71d5\u516c\u5b50\u300d\u5bf9\u5176\u7684\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67549892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67549892/answer/545876374", "content": "\n\u623f\u4ef7\u66b4\u8dcc\u4f1a\u8ba9\u66f4\u591a\u7684\u4eba\u4e70\u5f97\u8d77\u623f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293207596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293207596/answer/550679151", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6e23\u7684\u6e23\u5973\u6709\u591a\u6e23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295484346", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295484346/answer/552899651", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u81ea\u5df1\u4e0d\u8bfb\u7406\u5de5\u79d1\u7684\u7855\u535a\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267341371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267341371/answer/503129694", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u519c\u6751\u51fa\u6765\u7684\u5927\u5b66\u751f\u5927\u591a\u6df7\u5f97\u6bd4\u8f83\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303459132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303459132/answer/539680094", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6d59\u6c5f\u7701 2018 \u5e74 11 \u6708\u7684\u82f1\u8bed\u9ad8\u8003\u6210\u7ee9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304812768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304812768/answer/548180725", "content": "\n\u4fa0\u76d7\u730e\u8f66\u624b5\u7684\u9500\u91cf\u7834\u4ebf\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u9020\u5047\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44769704", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44769704/answer/553457751", "content": "\n\u5982\u4f55\u9a73\u65a5\u300c\u65e5\u6587\u91cc\u6709\u6c49\u5b57\uff0c\u6ca1\u5b66\u8fc7\u4e5f\u80fd\u5927\u6982\u770b\u5f97\u61c2\u300d\u8fd9\u7c7b\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291727586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291727586/answer/479788157", "content": "\n\u4f60\u65e0\u610f\u95f4\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u597d\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53831333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53831333/answer/551278991", "content": "\n\u8003\u7814\u88f8\u8003\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302100987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302100987/answer/550203865", "content": "\n\u4e54\u4e39\u7684\u5929\u8d4b\u5f3a\u5728\u54ea\u91cc?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264876866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264876866/answer/533097197", "content": "\n\u5728\u7559\u5b66\u884c\u674e\u7bb1\u4e2d\u4f60\u6700\u540e\u6094\u4ece\u5185\u5730\u5e26\u53bb\u7684\u4e1c\u897f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35853007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35853007/answer/540232521", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u9a7e\u9a76\u7ecf\u9a8c\u53ef\u4ee5\u63d0\u4f9b\u7ed9\u65b0\u624b\u53f8\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50329254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50329254/answer/533384890", "content": "\n\u4f60\u5728\u65e0\u610f\u95f4\u77e5\u9053\u4e86\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267604489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267604489/answer/534400235", "content": "\n\u4e3a\u4e86\u4e0d\u88ab\u5bfc\u5e08\u62d6\u7740\uff0c\u987a\u5229\u5730\u535a\u58eb\u6bd5\u4e1a\uff0c\u4f60\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u7b56\u7565\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50329254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50329254/answer/532957763", "content": "\n\u4f60\u5728\u65e0\u610f\u95f4\u77e5\u9053\u4e86\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303482683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303482683/answer/539617715", "content": "\n\u4eba\u5728\u5e74\u8f7b\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u6700\u6838\u5fc3\u7684\u80fd\u529b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303435718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303435718/answer/539104921", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5728\u4e2d\u56fd\u6709\u4eba\u8bf4 iPhone \u662f\u7a77\u4eba\u6807\u914d\u8fd9\u4e2a\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35426484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35426484/answer/527174060", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u9a97\u5c40\u624d\u80fd\u81f4\u751f\u610f\u4eba\u88ab\u9a97\uff0c\u9020\u6210\u4ee5\u4e07\u8ba1\u3001\u4ee5\u4ebf\u8ba1\u7684\u635f\u5931\uff0c\u751a\u81f3\u7834\u4ea7\u8d1f\u503a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20223158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20223158/answer/536935965", "content": "\n\u4e2d\u5f0f\u82f1\u8bed\uff08Chinglish\uff09\u548c\u82f1\u7f8e\u5f0f\u82f1\u8bed\uff08English\uff09\u6709\u4f55\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278361000", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278361000/answer/480786147", "content": "\n\u5965\u8d5b\u751f\u505a\u9ad8\u8003\u9898\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28872489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28872489/answer/532263653", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u795e\u8865\u5200\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301412992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301412992/answer/527739345", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u90e8\u5206\u5f8b\u5e08\u4e0d\u81ea\u5df1\u53bb\u5f00\u5f8b\u6240\uff0c\u800c\u662f\u6302\u9760\u5728\u5176\u4ed6\u5f8b\u6240?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263748930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263748930/answer/482345377", "content": "\n\u5728\u98de\u673a\u4e0a\u4f60\u90fd\u505a\u8fc7\u6216\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41182911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41182911/answer/509643548", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u3001\u8111\u6d1e\u5927\u5f00\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55460584", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55460584/answer/510769835", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u884c\u653f\u533a\u5212\u4e0a\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u5206\u754c\u7ebf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294196146", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294196146/answer/500377584", "content": "\n\u82f1\u56fd\u4e00\u5e74\u5236\u7855\u58eb\uff0c\u9971\u53d7\u4e89\u8bae\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ecd\u7136\u8fd8\u4f1a\u6709\u975e\u5e38\u591a\u7684\u4eba\u53bb\u8bfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33563879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33563879/answer/500512436", "content": "\n\u5982\u4f55\u5047\u88c5\u7bee\u7403\u9ad8\u624b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291994228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291994228/answer/493874038", "content": "\n\u4e00\u80ce\u662f\u5973\u513f \u6709\u5fc5\u8981\u751f\u4e8c\u80ce\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26232083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26232083/answer/485258026", "content": "\n\u71ac\u591c\u5b66\u4e60\u548c\u65e9\u8d77\u5b66\u4e60\u54ea\u4e2a\u6548\u679c\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33572627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33572627/answer/475359758", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u8bef\u89e3\u6700\u5927\u7684\u4e00\u4e2a\u5386\u53f2\u4eba\u7269\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276636947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276636947/answer/480471213", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u4e3a\u7956\u56fd\u6fc0\u52a8\u5f97\u70ed\u6cea\u76c8\u7736\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23382754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23382754/answer/341910571", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u8ddf\u7537\u5973\u670b\u53cb\u4ea4\u5f80\u5f88\u591a\u5e74\u90fd\u4e0d\u7ed3\u5a5a\uff0c\u5728\u5206\u624b\u540e\u5374\u5f88\u5feb\u5c31\u8ddf\u65b0\u7684\u4ea4\u5f80\u5bf9\u8c61\u6b65\u5165\u5a5a\u59fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299761754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299761754/answer/542864804", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u6ca1\u6709\u5f00\u8c6a\u8f66\u6216\u8005\u5f88\u8d35\u7684\u8f66\u88ab\u522b\u4eba\u8bef\u4ee5\u4e3a\u5f88\u4fbf\u5b9c\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296619201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296619201/answer/547579141", "content": "\n\u4f60\u6240\u89c1\u8fc7\u804c\u573a\u6f5c\u89c4\u5219\u6709\u591a\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51715307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51715307/answer/546301223", "content": "\n\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u901a\u8fc7\u526f\u4e1a\u6323\u94b1\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38300387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38300387/answer/546075961", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8111\u6d1e\u5927\u5f00\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277002428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277002428/answer/523371227", "content": "\n\u6ca1\u6709\u6e05\u671d\u4e2d\u56fd\u5c31\u4e0d\u4f1a\u843d\u540e\u8870\u4ea1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293077075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293077075/answer/498579925", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u80b2\u78a7\u6e38\u620f\u90fd\u4f1a\u6709\u201c\u6e38\u620f\u524d\u9605\u8bfb\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288124189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288124189/answer/492294293", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5efa\u7b51/\u571f\u6728\u76f8\u5173\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u5efa\u7b51/\u571f\u6728\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37580745", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37580745/answer/134838918", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u8c61\u559c\u6b22\u5f3a\u5978\u7280\u725b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35546657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35546657/answer/63889334", "content": "\n\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u7535\u5f71\u4e2d\uff0c\u8c01\u6f14\u7f57\u8f91\u6bd4\u8f83\u5408\u9002\uff1f\n"}]